不如大家估下死獌狗踢埋呢2場要隔幾多年先有歐聯踢

準備定黎緊幾年食薯片睇歐聯啦柒頭獌
唔撚洗半夜起身架喇 有既 歐霸囉

Lm待鞭

對祖鈀完全係82波 冇可能負碌到三次

lm

有冇歐聯踢都係食薯片睇

歡迎bin c

樓主曼狗

踢完八強咪入四強

Hi

隔一個星期

入到前四我又學Kyle捐8000蚊
但直接係獌區捐比手足睇獸醫

自貼咁博？

唔一定既

對賭？